通宵秒回

只係唔想停低...
樓豬儘量秒

留名

鐘狗

勁

廢

你廢

想睇你同會員廢紙仔......

出現了

...

blocked

冇人就聽下歌先

樓主on9

hi

詩詩

係

改名未

想改
no idea

如何回到當時？

番唔到轉頭

woho要嫁人

=.=

唔想返工

聽日早啲起身返工

講咗幾耐

你地一齊幾耐咪講左幾耐

冇一齊過

射佢老闆波

繼續聽歌

push

c dog=_=

poor jer

=.×

今日冇人

一直我追你跑好攰

我離開 你又要挽留 但我又做唔到你邊個
點解你又要為左呢啲事而喊

係時間俾自己休息下

Me

冇左件玩具姐

你唔係人

Ok

係通宵先好

唉

唔好信佢

好L病，好想call sick

你係咪陪我先

有咩可以講

call la, 唔好等啦

但唔反工又會一個人on99亂諗野

可能真係咁
一開始做咁多野就係為左多件玩具
嗯 我呢件玩具真係好白痴

一直冇信過

考慮下

身體緊要d, 同埋最多咪睇完醫生食d有睡意ge藥瞓番教，咁咪唔會亂諗嘢lor

已經食左啦，以家上緊腦fing緊

有玻璃心真係好慘

醒啦，玩具都有樽鹽，唔係話黎就黎，話走就走

依家考慮成點

快d打埋電話先

好悶 冇嘢做

係，咩都sad一餐

我好想反工，反左公司有溫暖

吹下水lor
大家都係冇嘢做

一個人喺旺角

你通宵做咩

病好左先啦，你都唔想傳染佢地ga係咪
乖乖地call sick, 早d瞓聽日去睇醫生啦好冇

有時真係唔明點解d人要咁惡，自己燥底明明好小事，言語暴力會令佢地開心d?唉

想我出黎揾你？

stay here吹水，聽下歌抒發下情緒

有點睡意

又唔係女 搵黎巴鬼

把鬼

教養問題姐，同埋出到黎係要學下堅強d同識得受氣
有d嘢就係咁冇理

...屯門單野係我認識嘅人
見到佢走咗都要被人鬧
全城討論緊
公司又講 屋企又講
聽到個人好辛苦.....
好心酸............

咁你早d瞓啦，見你成日都咁夜瞓又咁早起身，對身體唔好ga知冇
對自己好d啦

唔制，我要作賤自己

fd黎ga ma

其實好慘

你得咩

有無故仔聽？
識左好耐？

個問題係我訓唔著

我都想醒
所以 以後無論點樣 拎個心出嚟都係死緊
有錢有名有地 就夠

半夜一個人坐係窗邊聽下歌真係好舒服

開po講番件事出黎，我信事實應該要俾人知，唔好屈住屈住啦，俾番個公道佢

揾你好冇

新屯門樓下嘅員工表示快D出post

del咗佢contact
成個人爽晒

唉，唔好咁樣，會心痛
你乖乖地聽話都會有人錫

我屯門
難道你又係屯門？

要出實得ga

而家咪搵到

咁我陪到你瞓著lor好冇

咁又唔好169打一船人，遇到好女就攞番個心出黎啦

中學同學 唔熟但係佢絕對係好女仔
我覺得殺父母當然理性角度係錯
但我一聽到講佢抵死 落地獄呢d說話就好心酸
錯咗 都已經過咗世
而班報紙佬仲要出埋樣...
我唔係同佢好朋友 但相識一場我真係聽到好灰好唔開心
1999 唔知有無人明我....

前日你好早訓囉

不如講下邊間中學

或者我地估

係，安安靜靜咁，冇人打擾冇嘢煩

我以家等緊熱水灘凍
凍左就啪多2粒收鼻水
然後聽日睇下反唔反到工
其實無得call sick，d同事放緊大假

明既巴打，不過呢d野真唔係一時三刻適應到
但其實如果我被人惡，惡返人轉頭就會無咁唔開心
但有時真係廢事同人嘈又唔想破壞關係又驚被人針都係不了

幾耐先覆我 計時開始

hi你

好波
我唔敢del, 驚揾唔番，雖然都知冇可能

班仆街報紙佬咩個人資料都登曬

我都唔知
想靜又想醉又想返屋企

可能我睇得少八卦報紙
有無link

咁佢係咪真係濕疹得好勁好困擾呀？

唔係，我葵涌

揾左啦

嗨你

秒

幾好吖
葵乜葵乜好多女

留個snapchat慢慢傾

唔緊要，講出黎啦，等多d人知發生咩事

原本都冇del 但最近佢又搵我
為咗防止自己又黎料 都係del咗眼乾淨得多

無喎 唔玩呢啲

有時夜晚凌晨真係有啲衝動想落街聽歌散下步 不過懶

困擾都唔話俾人知啦 唉仲要日日聽公司班人討論 我好唔想返工

4點仲早ar???
同埋我見你唔覆先去左瞓lor

女都有分地區性 ？

呢排興玩咩

我只可以話呢件事改變左我好多
可能佢都係好既 一開始果陣
所以 就算遇到我都唔會再係咁
用好多時間心機付出 只係得到你既關注

分手就嚟一年，點先知自己放得低

就好似屯門咁 無乜女係睇得上眼嘅
天水圍就多D

咦 呢度屯門人區域？

擺落email囉

hi我屯門 有咩幫到你

hi我屯門

長知識

唔準番，病左就乖乖地留係屋企瞓啦
最多你聽日冇嘢做我陪你吹水

無呀 一齊騎牛

早啊

利申個人觀察
每個人口味都唔同

我都仲未肯放低

搭輕鐵算啦
今日輕鐵又delay啦你老母

實話自己住個區冇乜女架啦 隔離飯香

人死不能復生，你識唔識佢家姐
可以去關心下佢囉，當做好事～

其實係，所以要搞好d人際關係
之後俾人蝦都有人幫

有無示意圖 睇下大家口味

你邊區 等我黎觀察下

你唔會再問呢個問題個陣就即係放低左

咁樣同冇del咪差唔多
冇用野記低但個腦記低咗
但我相信我記憶好差好快唔記得

上面一堆點快ar

懶
一向眼睇無圖

抖音嘛 唔係咩

有無野做都可以吹水既
btw，呢度係咪無得pm

唔識呀 只能為佢祈禱
放完負都要向前望

我裝完成部iPhone即刻壞左

馬灣 come

遇到啱嘅人都因為咁放咗手

唔洗擺係手提到篤眼篤鼻阿嘛

del啦 move on啦
可能人地有新囡囡啦

聽落好似幾有錢咁

好想食薯片.....

喂 遲左八分鐘 說好的秒回呢？

番歸啦

ok

sorry
好好笑

假象黎

食自己啦

好在我無裝過者

以前都有試過朋友走左，都幾震撼
因為佢自殺前打過比我
而我miss左call

你地唔使返工咩 點通宵秒到

冇車
On9

熱死

講多D

實際窮撚

卡樂b點睇

sorry囉

哇頂 俾著我會好後悔

長痛不如短痛，果斷d係好事，支持你

Pizza味好食

食糖糖如何

唔錯 熱浪都幾好

我由細細個開始就好鐘意食燒烤味

的士

go, 靜得黎又凉

你D仔女岩唔岩你食

驚你食唔落

後悔都無用
條路佢自己揀
但39樓跳落去
真係成個散晒
唉

有時硬係會記起佢 又不斷回憶返 搞到自己頹晒

熱浪成手粉

當係一個經驗，教訓自己

唔好為佢sad

邊啲仔女

拍緊戲

你當熱浪流架？

但喺有時自己一個又覺得寂寞，想搵個人陪吓

卡路B條女=卡樂B
卡樂B又有好多唔同玩法
不能詳述

突然多左好多人，樓豬打字慢覆唔切，sor

唔知點解腦海出現左cat girl既樣

？ ？ ？你做男主？

咁你想幾點ar

點解我見到SM緊條女

你識唔識架 薯片用快子食個喎

因為真係咁

珍珍有隻壽司味
都係成手粉
個感覺好獵奇

你啱 有啲事發生咗就發生咗
將佢嘅經歷提醒自己珍惜人生就好

咁麻煩

廢呀

係ar, 定想要tg?

係咪要搖個包 好似唔好食的

wa diu, 遠到

洗手仲麻煩

你真係覆得好慢 渣ga

我覆得慢qr ma

熱浪都好食
但我係鐘意燒烤個種香味個種感覺

死屍

Wasabi果隻應該講緊

訓啦你

上堂食點會有快子

用133電話打去騷擾人既人真係好低莊 又想識人又要無膽 問極邊個又唔講 抵無朋友

要番，但唔好亂諗所以咪秒回

認錯大晒呀？

濕紙巾

.................. 喂邊度係咪青山阿?有個走犯阿

好啦

仲玩到電話

我同你係食薯片方面有分歧

係咪講緊我
利申133左一百次比某條女
聽日就block9左我

平時外賣啲快子

所謂既反差萌莫非就係咁!?

又假膠出沒

一直有帶

我就下就青山醫院 點樣

多女黎玩，其實葵涌好多老人住

用兩條青瓜夾住黎食

133都block到？

痴線

難啲喎 渣唔晒

What is this

我覺得都算唔錯
我呢個人好簡單
係薯片我就鐘意

笑左 岩岩又打比我 我唔聽然後留低一句唔阻我 我可以點做 我面對唔到你既冷淡

笑咗 突破盲腸了

岩阿

自備一兩對係身 ？

我個個都覆ar

個邊個post沉左?女神呀

俾人責住咗

lol

佢知係我

利申三部手機六個number加自己office兩部電話一齊炸佢佢起身
但之後比我發現左佢根本係長期mute
所以乜柒都唔撚覆我

喂有無人認自己電話號碼係677* **22？

胡蘇佬一桶桶個啲最難食

你係咪得罪左人

分叉的感情線

女？

姐係想點

請問點解要咁做

Why not both

為左食係要不擇手段

因為佢日日潛水
但明明得閒到仆街

收兵咁撚你
狠心d啦

但佢係你女朋友定你只係追緊佢

果啲叫餅乾 唔係叫薯片

情願食完用濕紙巾抹了

又唔係感情 薯片者

幻想對象得唔得

利申有女友但又會出去溝下女

我都覺

咁食左條青瓜先

登登登櫈!
青瓜味薯片

打比你做咩 唔係完啦咩件事

快子快子快子

tg 嘛

食開一罐蕃茄味個啲

下 即係先食青瓜後食薯片？

睇唔到樣

@SKD1118

叮噹

蕃茄味我都好鐘意食喎

薯片愛好者

不過超超超超超級多味精

好耐無食 太貴食唔起

做咩今日咁活躍

睇黎有下場

哇 仆街仔
到底呢個心態係味所有男人都會有

咩下場

胡蘇佬有蕃茄味？

i'm 薯片品評人

識女性朋友有錯咩

如果因為係佢ex整到佢咁 玩埋我就算啦
再玩落去對佢同其他人都唔好 不過佢睇唔到
希望有日會醒覺啦佢

叫人買是常識吧

點知你

叫D兵去買

死到完場

偉大
可惜愛情係自私

三個月有冇出過街

有sp心得要分享？？

沒兵

um....一啖瓜一啖薯片

要含住青瓜過大海再用口水浸淋啲薯片一次過食用

信你

有無出過街係重點
無出過姐係佢ff

搵到個中二妹妹仔sp點睇
肥肥地 成日叫佢肥豬肉

我傾到四點幾，最後俾佢收左皮

我

見到你嘛

中二 會否太青春

rip

拍下你個頭

一定係咁啦，平時見到我就潛水

Deadpool

中二？wtf

last seen an hour

我睇錯了
你知我講邊隻就得啦

點睇珍珍蜜糖雞亦味

企開啲啦

無朋友

打漏字
中三先岩

傻撚左了 飲多幾枝索性訓著好過

你識唔識食架 緊係整做青瓜絲撈黎食啦

係ar, 冇人揾咪唔上

個隻好食

識朋友仔嘅動力

sor, me兵都不如

好似係你呢排太忙 唔理我左喎

i am

你瞓？88

你大把 不用我

我話你

師兄幾歲 食咁後生嘅

沒有

從來沒有 從來都沒有

其實我未食過
幾時出嫁????
太耐無接觸珍珍呢個牌子啦

聽落好似食得落喎

珍珍最好食既都係煙肉味薯圈
細個食到lam曬手指

買住兩罐比我得唔得

唔自爆
但我做學校工識學生妹唔難

夠秤未架Ching

原來沒有

聽落都覺得wtf

點做品評人呀你

恐龍薯片笑言不語

返工覓食

可以

會食到條脷損曬

味精濃

唔通真係坐係度on99咩
梗係搵學生妹傾計

食完要係咁飲水

得閒買包返去試下再同你報告

識玩

我宣布我頂唔順
準備訓覺
聽日返早

題外話 有無人係連登識過真實朋友

垃圾

你要唔要同我傾下計

牛仔薯片

咁你又啱

係Tinder識到我中同 點睇

你訓了 下次有緣再見

係高登識過

牛仔條利都係會損

我都係高登

有無痴線 識連登絲巴經歷分享

臨訓都可以add個TG嘅
@LimaZero

我係online game識過一個女仔
自拍假相 出到黎超肥
以為路人 我以為佢問路

快快快

你唔好彩

我tinder約中同食飯

問佢約炮

等你呀我！

又手痕睇返上一個嘅對話

係到傾別有一番風味喔

上左啦

連登個啲太後生
如果真係見面可能無人理

係咪有糖味

咁夜

算數 識朋友姐 無分肥瘦嘅

我明

但係係我中學二年班個陣

從始我唔再信女人既自拍(自以為)

有咩咁好睇

咁要問你先知

忘記唔到

樓豬訓左未？

等你聽日

中二都已經中伏
但人人都用過假相呃人架啦

訓左啦應該 都唔覆人

頂 同我一樣

好撚渣 又話陪我

聽故事

而家唔撚係用app執啦

你外表好不濟？

咪撚講粗口啦

好撚9

冇講

以為有人陪自己就忘記到

搵過個啦

情聖上身

搵你好冇

每個人都有想識女女既時期
我都係人

咁又唔好 我都陪唔得你耐

Ok 講故仔啦你

但我係忘記唔到exex
坦白講幾努力同ex一齊
都係心底忘記唔到
Exex係仆街仔來
一齊咗幾個月先知我一直係第三者
我知我無再愛佢
但都係放唔低果段慘痛回憶
成日間唔中就回帶 睇下點解對我咁差

打算三點訓

慘豬了

渣ga 聽日有咩做

毒撚一個

收皮 搵鬼信

Sor我絲黎 用假相識仔仔嘅全盛時期係執到唔認得自己

係日頭好清醒
夜晚晚晚失眠

你又唔識我

無 無野做

識 唔好問點解

超

最驚呢啲

搵警察叔叔告你行騙

同我一樣

話知你行騙 繼續照騙你

識你老母
都未撚見過都話識

鬼門關識你

-.-

唔好亂諗嘢就冇嘢

無啦 人大個咗連行騙都懶

你d生理時鐘錯q晒，咪玩啦

你去左邊呀

痾屎

差唔多

粗口先放得落我條巨🐲

唉依家訓 有緣再見

答唔到？

唔識一路柯一路禁電話？

同是天涯淪落人

廁所無電制ar

一入夜就變另一個人

你係到

真係秒？

愈黎愈夜訓了 以前點都會訓得着...

食屎狗

假 佢呃你

三點 一齊？

佢邊有咁勁

呃你都勁？

係，思想極負面

咪就係話佢唔勁囉

依家多左心事...

真 無用

咪ON9啦你

做咩搞成咁

成分鐘都嚟

咪踢爆

咁夜唔訓嘅

你咪又係 不過我差唔多訓

oh...

我都訓 純粹無聊 走入嚟

第二日又可以變返個正常人咁

好悶呀 唔好消失呀

無消失啊

我永遠也無法消逝

想食野啊

窮 J 食屎🐕

go eat girls with car head big light

開始少左人了

咁早

dllm

笑死

我到底睇緊啲咩

咪咁痴線啦你
好多野都想食

幾點訓呀打算

你都唔秒回 有咩好玩

eat you

一口茅臺酒，一口三吱兒。牛Ｂ也死了

佢係一直有提ex定係見完面先講起ex架？

秒緊

依d由得佢走啦，反正咁外協
代表佢鐘意你層皮唔係你個人

瞓沒

借酒消愁一個人

差不多

可能有少少ge, 但對佢黎講可能唔重要

ching做咩ar

when ar

好煩 好亂 只靠酒入睡

3:30

唔好飲咁多啦

貢早

我都想 唔飲我訓唔到

你自己秒回到天光咁

okok, gd nite la青青

你飲得太多係咁，飲少d啦

酒精導人入睡

醒後重覆一次

快手

u go

你唔洗返工咩

我唔洗

正

Hi 巴打

射波

點解你仲未訓

而家瞓

咪比我再見到你

真

有無嘢食？好肚餓

好悶

吹下水

冇，落街買

祼辭左二個月，覺得自己好懶，但又唔想咁快重投工作，但現實始終要面對

過左成年，人生都仲係渾渾噩噩，好迷惘

係，懶多陣好啦，俾番d動力自己啦

不了

沉了 推

做咩咁迷惘

訓未

未

做乜鳩唔訓

其實無乜動力了，但飯始終要食，做人無火真係有好有唔好

又話秒回既屌
樓主很差勁

唔話你G

揾餐晏食都係動力黎，無火無咩嘢，自己過得開心就得啦

吹牙

一邊懶一邊send cv
時間到左有offer就重投工作啦
可以比自己休息，但唔好比自己懶惰落去

又係到思春？

女咋嘛屌

聽下歌先

你見我依個唔得跟住又下個啦
女咋嘛

都做左十三年野咁滯，轉過三次工，開始覺得人生都係咁，反正事業無我份，再搵都真係糊口，所以動力不大

知你多女啦
我專一ga ma, 邊有咁快ar

咁你諗住hea幾耐呢

咁揾份安穩d ge工hea做過世咪算

一齊左先專一啦
都未有就學人專一，依d叫蠢
你揀人人揀你呀

都係呀，休息埋呢一二日，係覺得人生無奈

我明，但真係唔想玩玩下

揾正苦工lor, 夠hea

正苦都唔易入，我都唔細了年紀，簡單黎講對事業比較迷茫，無咩特別想做，係個人反應快勤力啲，不過都無乜用

又一個毒撚比人打撃自信，哥哥錫番

講拍拖嗎？同而家呢個拍左幾年，但自己事業乜都無，真係覺得累左另一半，尤其香港乜都講錢

競競業業咁番死一份工等退休

你依家穩定左，如果唔想拖累就揾份好工養埋佢，當係一種動力

咁揾份做得快就收工快既工會唔會好d

揾過個囉屌

都係，不過壓力都大，搵得本身唔多，係本身份工唔加人工之餘又無前途先唔做，hea排覺得人生無限loop,真係要定時搵動力出黎

唔洗時間咩

識諗係好事黎

要嫁咩

知你勁啦

一次過揾幾個，邊個up頭咪邊個

做咩唔瞓ar

no, 我唔玩感情

邊到係玩，唔得咪做fd
多d了解下女人諗咩

樓豬呢

flirt完做fd=.=

???

無人叫你一開始flirt

失眠

人生唔知有咩意義 日日係到過日辰

訓唔著 聽日7點9 出門口

咁你點都會flirt ga la

我陪你

係
我都諗緊
但點都要揾d嘢搞下

咁唔洗瞓啦

陪我OK？

Hi 想叫春

ok, 叫

ng duck

訓唔著 掛住男朋友

揾佢

點解

樓豬MK黎 叫佢做住你男朋友先囉

係 返地盤 好驚聽日做做下野暈低
未試過失眠

被分手

不了 我男朋友係最好的

咁又係
祝你幸福

你mk

各位巴打 女朋友做啲咩先可以感動到你地 令你地接受返佢?

咁你都係瞓一陣啦，做地盤要體力勞動

detail?

[ive]我想問我sem6 爭吾到retake英文科。sem7讀翻，趕唔趕到畢業？同時，有冇得讀住ive top up,之後後補証明？

1點灘左落床 冇撳手機兩個鐘都訓唔到

我不了，我俾人帽左，點都唔受番

急！

應該唔得，要defe一年

點解拒絕左你先

佢逃避我地之間既問題 覺得解決唔到又唔想hurt我要我等佢
佢覺得我唔識體諒佢珍惜佢 佢覺得付出到好攰

攤住先，好快瞓到

但讀到top up?

咁事實呢

如果唔係帽呢 我對佢一心一意的

我覺得係我唔識表達自己

唔得，有畢業點讀到top up

冇

如果佢真心想分點都救唔番，不如試下繼溝通下先，了解下佢想要咩

好似我同個ex咁
做左100樣野你滿意 第101樣做出黎你唔滿意 前面個100樣就化為烏有
我頂唔順散左，但都怪自己點解唔頂落去 有時會掛住佢

攤緊

咁你咪諗計改變下令佢接受番你

唔好睇手機

諗住食早餐架啦

佢話佢而家無勇氣一齊返 佢唔想拖完又hurt到我 又唔想逼我遷就佢 為佢改變 但我為左佢真係做咩都無所謂

你係付出得多嗰一方?

我可以做既都做哂 同佢無交集唔知可以點show俾佢睇 所以上黎問大家

佢脾氣仲要越黎越臭 所以先分手

咁你咪證明俾佢睇你做到，同時俾番d信心佢等佢信番你

啲晨運廢老都係依啲時間飲茶啦

約多d佢出街

付出到攰？ 我男朋友都話佢成日好驚會做啲野唔合我心意.. 但其實我唔需要佢付出啲咩犧牲啲咩 應該點樣令佢對我有返信心..

但i 大既top up有冇得後補
利申i大親生仔

可能佢當左你既付出係理所當然 佢有無挽回?

佢而家係咁叫我唔好搵佢

佢唔肯出 打俾佢都唔聽

我真係唔知，你去i大問下

謝巴打

咁其實佢根本就想分開唔再見，一係你俾多d時間佢

我諗你男朋友個case同我差唔多
咁佢份人脾氣大好易發嬲，我會好驚佢一唔岩心意就屌鳩我 又考古學家上身咁挖返啲小事黎屌
佢個特徵係一嬲就叫我全名，個段時間我一聽到有人叫我全名我就好撚驚 好撚大壓力

就係幾分鐘前發覺比人帽左
雖然無限次咁說服自己好愛佢點點點
但真係介紹唔到“肉體出軌”呢個說法。
愛又點，真心，係呢個世界，
想做一個好人真係好難

只想問一句，其實真係有人接受到肉體出軌呢會事咩？

咁真係冇計，連電話都唔聽

有既 一次囉 過左兩個月 佢就有第二個了

幫到盡幫

我唔知，我真係接受唔到

我又唔會 只係會因為唔合心意而唔開心
如果佢挽回你係咪都無可能啦?

手震到一塌糊塗sor

不過佢有一直同我message 唔聽電話應該係驚嘈到佢屋企人

頂 咁仆街既

我係絲打都接受唔到

曾經有段時間係分左手有聯絡有出街 係冇得拖手 攬攬錫錫 但可段時間最舒服同開心 再一齊返無耐 又打回原形咁 再分多次 佢挽回左一次就冇下文了

理解到ge, 我真係唔知有幾愛or盲目先接受到出軌e件事

試下多d同佢傾電話先

訓左？

加油呀巴打 快啲move on

我個時有個女仔都對我好好又好朋友咁，好似中意我 明示暗示咁想我同佢一齊 我都冇 因為仲同佢拍緊拖 以為佢都係 原來一齊緊既後期 佢都同緊個男仔WhatsApp 同約食飯

no

佢不嬲唔鍾意傾電話 都因為依件事嘈過

過左去好耐 依家冇事好耐了 過得好開心

你收皮啦老濛

好賤

男方普遍唔中意傾電話

咩事

佢話自己約食飯係普遍朋友交際

老濛扮c打

熱戀期佢會傾到唔捨得收線架
點算好 我真係好返同佢一齊返

至少都同男友講聲啦 單獨食飯既話

我唔會 係唔想傾就唔想傾 迫唔到
隨緣啦 除左生離死別 有咩係放唔低

好想飲茶

有呀 朋友囉 但唔講男定女

go la

想Gugudan

我好執著 因為好有信心一齊返之後可以令佢開心
加上佢依排都日日喊 日日頹

但貴又無人陪

go

算啦 帽人嗰啲正仆街

好肚餓

帶埋隻狗去

自己飲啦，幾碎牙

同佢一齊咁多年，分分合合唔少次，佢有試過另尋新歡，而我就似個傻仔咁等佢，終於等佢翻翻黎，結果冇過幾個月就被帽。

我真係覺得自己好賤，同屎冇分別。

自問自己絕對係個心腸好好既人，要既我比，比唔到既我學，學唔識既就讓步，而等佢等到鬧走左曾經有好感既中同，又唔聽D兄弟話，係呢刻真係覺得自己係一督屎。

係，成晚冇食嘢

會爭野食

你陪我

開唔開心其實係雙方觀感黎既
就睇下對方到底想唔想繼續行落去囉

咁又唔算帽 始終散左兩個月先一齊

愛情係好犯賤
依啲經歷往往會令你學到野既
雖然好殘忍

至少你識醒，做番個人溝個索女唔好衰俾佢睇

我陣間瞓教

我7點幾食完飯 而家勁餓

但我仲想瞓，屌

做咩唔訓

訓乜柒呀要訓一早訓左啦

好惡

唔想亂諗嘢

就放工
又可以食早餐 好撚餓

呵番

屌你番夜ga

真係吹？

唔訓唔係仲容易亂諗野咩

係，快啦

我keep住秒人咪有嘢做

陪我飲左茶先

收皮啦

唔洗返工返學?

如果我聽歌可眼紅

唔要，想瞓

屌你老濛

咁你食麥記算冇人爭

射佢老闆

你訓住陪我

yes
唔係都唔會晚晚貼Gugudan出黎

何以待你好偏不懂

唔要

自細做過多少美夢

我仲以為你晚晚唔瞓

慈悲的偉論

連乞丐喊窮 心也痛

幾時訓

竟怕放懷擁抱你

唔G ar

你果邊幾點

10點了就訓

瞓唔着入嚟傾計

okok, 咁你早d瞓啦

UK?

5點幾啦wor, 仲瞓唔著

ys

訓唔著too

Jet lag中

你地班人就真係點解晚晚唔訓

你聽日冇嘢做？

last try

sleep is for the weak

青 好寂寞咁喎

幫人補習 我係2018dse雞

做嘢定放暑假？

番學 仲番緊未放假

梗係啦佢番夜

升u大把仔啦

A level?

橙

你又知

一個星期姐

不了我男朋友係最好的
我陷得太深了

AS？

AL

咁應該係考完試
仲有咩做？

但有exam

遲d就唔係咁諗

仲有數學？

仲有兩份卷

2份

No
有連登 有書 有英文 有香港電台
最重要
有Gugudan陪我

難死了

M1 / further 之類？

唔好提！

Stat阿 玩完

巴打都英國

我都想呀 依一刻淨係想佢面對返我

新制

慢慢黎啦，都冇得急

我好寂寞 你點幫我

AL都算 retake AS難到呢

S1/S2/S3?
上年讀完

試下先

你有咩事

新制Retake AS?
咩board？

佢唔俾機會我等佢

S2 C4

依家英國大學緊

Easy

數姐
Edexcel

傾下先啦

男朋友我好掛住你 但係我憎死你

係呀
啱啱返HK
依家瞓唔着

咩阿

Maybe you shouldn’t meet him in your life

一直傾緊 佢唔想我等完但無結果

後日考試 溫左一半都冇

比d意見 一次過講晒想講既野再block9佢 定留番個好印象忍住算

我都想憎佢呀

好彩我好小有時差

留返好印象

可能偷食完 心虛

又唔係既 都叫開心過掛

dklm先啦

C4 好煩
冇讀further
真係辛苦你

好嬲 好多野想講想問想知

佢唔會

好想屌

原來你係靜靜

唔忍，g持u

憑咩信呀

今日先考完c3

依家G?

你係邊個

依家先知

發火鬧完佢自己有可能後悔 又會Hurt到佢
唔好俾自己有機會後悔嘛

識左佢好耐
大家都好純

我好想hurt佢 hurt到先得架

橙，呵番

依家變左

最後悔就係第一次分手hurt到佢個時心軟同番佢一齊 後悔死我

你應該唔記得我 之前係另一個post傾過

樓豬wanna sleep

本身諗住聽日叫你morning call我架

Ok 嘅
對自己有信心
做熟revision guide

傾心事個個

Go

就好似我好想憎佢 憎到先得架

Maybe you are right

is ok, still2:10?

唔得了 c4唔夠時間

邊有咁快 佢係好仔黎 唔準屈佢！

我都想自己唔憎佢

好痛啊

Yes

依家訓邊有咁早起身

點解憎佢

我阿 我好痛阿

me瞓幾個鐘起身

屈C3 100
C4 搏80

我好想男朋友心軟

我有印象你最近有入黎架

哥哥呵返乖 你要自己堅強

訓咁小邊夠

我今晚入過黎囉
我改左名

心軟不能要

佢仲鍾意我

痴線 太睇得起我

你肯定學霸

首先去訓先
訓足後
溫到考完試先訓
我係咁做

夠

我兩日先訓4個鐘

呵番就堅強了

聽日再追po同你傾

go sleep la u

訓醒就考 輕鬆A

I hate world cup

夠鐘了

對身體唔好

訓得會頭暈頭痛

Sleep了

多*

吓
我攞開S
輕鬆120分

好

我一定唔係學霸
A*策略姐

好叻呀

no la, 唔sleep先會頭痛
now sleep with me

教我C4

裸考都S 好勁啊

仆街睇波

nite la

溫書嗱 要練外科技術

我唔係咩波都睇

瞓啦柒頭，仲嘈

Differentiation/Integration/ Vectors ？
好多唔記得

等死算

訓先了有緣再傾

Goodnight

Night

希望你温書嗰陣放低感情
GN

wohoo

做what

你好

今晚秒回夜唔夜

i will find my way

佢出咗去點秒

？

?

搞乜

牛女

what

Y leave

冇，想靜下

返到屋企沒

番左啦，tg唔洗揾我，我del埋

今晚2個秒回post都冇咩人咁就睇女啦

聽下歌先啦

你又del

覺得抄左牌穩陣d

好多人del咩

睇黎今晚好好，冇人失眠，冇人有心事

佢教cow girl

唔知啵
我都係九點零del鳩左

叫春叫到厭
有d嘢真心點都改唔到/唔可行

真係唔知，我都係啱啱del, quit埋gp

爽就得

del 左好似咩都幫你quit 晒
好似係

btw are you okay?

想靜下我就唔問咁多

下面OK
上面個空氣瀏海同埋眼鏡JM9

你del acc?
我淨係del app

冇嘢，發下酒癲姐

辣殺唔敢做得徹底d

又飲
mk到呢

算啦，遲d可能會down番

爽

del app 就會dl返

個啲放負group黎?
利申:冇咩用Tg

屋企得枝vodka 咋屌
齋L 隊死人的

真

好撚MK

Sor
JM9點解

no, for吹水

中學畢業未

認真問 純粹因爲溝唔到女-.-？

屌，咁出去可以同fd吹水同玩ga ma

有FD

連登吹感覺好啲
有留言feel

xxx女神呀 想見你

no, 我依家發緊酒癲，我唔知自己jm9

咁都好啲 瞓先

我不嬲都鐘意上黎吹水的

平時少用網路語呀

gn

仲未酒醒咩

jm9

有冇相先

做咩個個都DEL TG
咁以後點揾鐘囝

我來了，大家都未瞓得著呢

點解你可以晚晚唔訓

fuck you 我就識

唔洗理我，冇事ge

係咁岩呢幾晚你都見到我姐

人在外國

做乜鳩啊

有少少

緣分呀
咁我信有神

係，啱先飲完嘢番屋企

here

幾點先

召喚

佢9up

5點pm 係俄羅斯

少有見你會打字留言姐
之前見你成日都係貼完圖就走

咁你要秒回喎

紙囝有無DEL到TG？

咁開心，我岩岩食完宵夜
又胃痛緊

睇波呀

出面冇post比我貼圖呀
1個post貼一次就算 廢事比人block

除左G咩仲有無其他女可以貼

佢應該冇

笑死
吹下水咪幾好

仲有Red Velvet blackpink

有無非韓國女團既女女可以貼？

消下愁姐，開咩心
你係咪成日食宵夜ga
成日食好易胃痛ga
飲番d暖水先，同埋食兩粒胃藥啦
咁大個要識的take care自己，知冇

暖男

依度隨便啦，唔好貼咁完就得

sor真係冇

no, 好人only
因為樣衰

自貼先啦
死MK無圖講咩都得

唔係成日食宵夜，而係太耐無食野
一食反就唔適應
同埋啪左好多西藥削胃
胃藥食左ga la，以家等緊上腦

射左 做到你女人真係好

想俾樓豬摸頭

多謝你

你問下佢地咪知，佢地見過我

有冇詩

係好mk

唔識寫詩

pmed

agger

新mk韓風?

有冇你咁mk

少少喇
總之一眼就認到

咁同你比又真係你mk d

咁你唔好咁快瞓低，好易胃酸倒流
同埋你個病今日點ar, 有冇好d ar
記得食藥唔好溝埋食，感冒藥同胃藥要分開食

歡迎你寫

冇，做到我女人真係黑仔到貼地

黑仔到喊

摸你下面個頭

膝頭

照殺

soooooooooo funny

, 你肯定未見過我d mk相

你又stalk我

佢男人黎

c9

圖定?

老母

大埔靈風中學4C班黃海林係一隻食屎狗!!

幾時請我食飯

孝子

1001

笑你ok?

又係呢隻垃圾

不如你請我，我最近好窮

梗係

笑咗

好正

今日頂住咁反工，幾好丫，都做到野
明明頭先好攰，一瞓低就好精神
可能又鼻塞，塞到瞓唔到

正垃圾?

我仲窮 百幾蚊頂埋呢個月
最多出到黎錫你一啖

錫我兩啖ok?

no 我bb

你請我既話OK

我ok

@圓扑扑

件垃圾仲未退出LIHKG？

你？

唔關我事

完左之後點